十幾年冇同家姐講過野

夜晚晚突然諗起

記得以前細個成日掹佢條辮

上一次見到佢係係殯儀館

冇對望，冇交談

突然諗返起細個啲片段

其實你仲記唔記得有我呢個人呢

你係家姐定細佬呢？

她。。。就在你的背後

不過無論以後日子會點

以前既片段我都不會忘記

有家姐真好

未死啦 結左婚 搬左出去住

冇

佢著黑絲好靚女架

咁大個仔都只係見過一次

圖

屌你冇同佢講過講有乜所謂姐
你同佢扑過野咪得

親情PO 咪搞破壞

直接約佢出黎飲餐茶啦，又唔係仇人
或者佢都想見你呢

冇哂contact 又唔知佢宜家住邊

係 有時好奇怪

明明冇鬧交，但大大下就消失左

到宜家都諗唔明發生左咩事

FF少陣 早D訓

哎呀，好痛啊～

到宜家都記得

家姐我好掛住妳

好多片段都停留左係十年前

我竟然諗到喊左

其實有父母親節

點解冇家姐細佬節

屌你老母仲以為你家姐死咗
而家科技咁發達，你上fb ig打佢個名都搵到啦，搵到咪再約出嚟傾囉

發生咗咩事

係咪你好仆街家姐好撚憎你？

十幾年冇講野，好奇怪

有時不知點開口

我都有諗過

我小學之後已經好少見到家姐

原因我都不知道

之後中三見過一次

之後就冇了

一句你好嗎其實已經夠

有時真係會諗佢記唔記得自己有個細佬

唉

可能佢都掛住你呢 搵佢啦

佢大你幾多年呀？

佢結左婚有自己家庭lu~

可能都唔會諗起我

8年

一齊玩電腦

請我食雪糕

諗返起就好開心

過年都唔見？

你唔搵佢，你有一日會唔會後悔無搵佢？
會就快d 搵下佢

係 消失左一樣

明明有血緣關係，但覺得好難開口

而且要上fb ig search先得

佢幾時開始搬走先 同一間屋住 冇可能唔打招呼

八年有代溝都正常既 唯有一步一步嚟啦 例如話中秋送盒月餅咁

唔後俾啲無謂心理關口困自己一世
令自己後悔
Search
打自己乜水
講好耐冇見想食餐飯
就係咁簡單

不如真係試下搵佢，text佢
一句係好嗎其實已經夠
雖然可能未必有回應，又或者換嚟一個問號，咩都好
覺得既然你宜家掛住佢，就趁住有當下呢種情緒 去搵佢

Band1 大學生 好乖好靜

當然冇搞

原因咪就係你冇搵佢，佢又冇搵你
佢唔搵你咪搵下佢關心下囉
想就去做
關係呢家嘢係雙向嘅

利申:兩個家姐的細佬

佢應該覺得我同白痴冇分別

原來家姐都就40歲

咁少 我起碼廿年
仲要係睇到呢個POST先諗起原來自己係有家姐

講到好誇tim

其實都只係三十幾

時光飛逝

點解冇啦啦會諗起

佢老公唔知做邊行呢

訓先～

起碼唔係關係差先啦
我同呀哥都2年冇講嘢了 因為之前係咁嘈交搞到關係勁差。重要住埋一齊 有時喺街撞到好似陌生人咁

比依個po佢睇 等佢知你有幾掛住佢啦
請笑
text佢 問下佢近排過成點 講耐啲就出黎食個飯見下啦

Take care Bro

訓訓下又諗起

以前細個佢話有幫我換過尿片，仲話我瀨屎

比佢知我上網咁on9 以後點面對佢

究竟係咩原因令佢會消失左咁

係咪有啲野我唔知好過知

呢個世界咁多人，能夠成為家人係一種緣分嚟嘅
雖然我同細佬感情唔算好，
但希望到有朝一日彼此成家立室嘅時候都會keep住聯絡、食飯
唔搵就咩都無架啦，反正無損失，唔好俾自己後悔

原來親情唔維繫，都一樣會消失

父母呢？親戚呢？總會有啲聚會做籍口？

有冇互相follow facebook, ig嗰啲呀
其實你都係怕無啦啦開口打招呼，又驚say完hi大家唔知講乜會尷尬
如果佢有post相既話，咪留下comment，覆下佢story，我覺得咁樣都幾易傾到兩嘴
慢慢再約見面都唔會太突兀

可能現實有撞過佢只係你唔知

搵佢啦！
人生無常
touch wood你下次再見佢要喺殯儀館見而佢咁啱係嗰日嘅主角就喊都喊唔返

佢見到你係房打飛機？

搵佢啦
最近發現成屋人最掛住家姐

+1 十幾年冇同阿哥講野

樓主問一問老母 發現從來都冇家姐

會唔會由細到大你其實係無家姐

屌你無圖你話你家姐有碌鳩都得架啦

搵佢fb/ig
話喺垃圾站執到盒月餅冇人要
問佢要唔要
就算佢話唔要都繼續傾落去

Me too
雖然無你咁嚴重
但唔知點解佢結左婚搬走左之後會咁少聯絡
生完之後仲難約乜都話唔得閒跟住依個病個個上堂
我心諗係有心都會有時間掛

幾年都無返嚟食食淨係新年會返一兩次
但奶奶個邊就個個星期返
搞到我好似個家婆咁煩住約佢 又好似搞到我為左睇bb先約佢

有時好羨慕人地成家人感情咁好 成日一齊出街食飯
有時關係唔係你想就會直線上升

好多兄弟都係咁 我同阿哥都係

不過我諗家姐應該易啲熟絡返

反左面?

如果有愛，日日都係家姐細佬節。

BTW,點解冇兄貴妹妹節

父母離婚定係同父異母

你黎做乜

比你知道左我軟弱既一面

搵不到

琴晚真係諗到喊左

覺得佢特登消失

係咪我細個太白痴

冇人知佢現況

但以前家姐對我好好，冇理由會咁